天倫樂優先配屋計劃問題

因我家有人過左60歲 想申請天倫樂計劃
但房處會唔會問我同老人家而家住係邊
因我地同老豆一齊住 但間屋無我地名 咁樣會唔會唔合乎申請?
因為我有朋友租公屋暗盤 他上年上到水泉澳

間屋無名有咩問題先
朋友/親戚口頭協議租俾你地住
除非你租公屋暗盤啦
否則有咩問題

多謝清解答
但我仲有個問題 原本間屋本身有我媽名 但而家要除左佢 除完會唔會有記錄知道佢本身有名？ 會唔會影響到申請？

政府做野 是鳩但但
你覺得真係會Check咩

Check唔check佢既事 我只係想知我份內事有無問題 多謝ching先

你報地址冇理由報公屋？

但間公屋我已經買落 供緊 但無我同我媽名 都唔可以嗎?

咁間屋邊個名

我老豆

即係你想同阿媽入紙申請？

無錯呀ching

結左婚要同埋配偶申請

一定要同配偶申請？ 唔可以我同我媽兩個申請？

2. 公屋申請辦法及須知
2.1 基本申請資格
2.1.3 申請表內所有已婚人士必須與配偶一同申請(已離婚、正進行法律程序辦理離婚、配偶未獲香港入境權或已去世者除外)。

如果唔係咁個個住私樓都可以申請

起一百萬間都唔夠派

已婚人士一定要兩個都一齊架

如果要報阿媽一定要報埋老豆。除非佢地離左婚，就要俾離婚證明書。

我都準備交表啦

我宜家卡左係銀行度。成日懶得去打薄。

仲未收集好哂d資產。

如果離左婚 我同我媽再入紙申請 但呢段時間佢地照常咁生活 咁有無問題

清係咪好似我咁想離左婚但佢地兩老仲住埋一齊？

有機會問你住邊 點解離更婚又住埋一齊
唔知道佢地會唔會check 不過關係既野好難證明既

聰明少少好唔好

小弟入世未深